裝備一問 裝備一問 裝備一問

我見啲人個個發夢都有哂專業配置
但係我呢啲發夢新手咩都唔識 到底有咩係必備？
我到時應該唔係最前面發夢果啲人黎 因為太易比人睇到 我應該做比較中游 要有咩係必要
同埋到時有咩責任？
唔好屌我懶唔肯搵 有啲人話n95得有啲又唔得 我唔知應該信邊啲

P95 /R95先得，要擋到有機氣體同蒸氣

N95 只係擋到噴劑

P95最好係有個排氣閥門，無咁局，但係都30-40蚊一個

係邊有？

有冇人可以介紹賣防護裝備D網上商店俾我？

答單問埋
邊到有戰術頭盔入手
豬咀 眼罩 都齊件
唔想用職安真漢子頭盔 感覺好易穿

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

有冇手足想要啲防具 ，要留tg

boywithluv20